蘋果日報算唔算食人血饅頭...

出個月曆 搞到個個去買 谷個銷量 但又唔減價 食撚夠人血饅頭未

Hi 五毛

我諗本月歷嘅成本都唔平

黃色經濟圈的障礙

拉

唔吸引你買點養班記者？

人血饅頭唔係咁解㗎支那人

咁人地整件tee 買100 蚊又比你地屌 on9

我澳門人

No

肥佬黎有光環

洗唔洗私了佢

咁仆街都問，你係咪狗黎

間公司每年蝕錢，報紙都係搵得唔多

咩人血饅頭 記者冒住生命危險記錄呢場運動 食自己血呀？

你都on9 我討論下姐

咁買咁貴？ 成本價啦

器材唔洗錢？ 記者唔洗食飯？

印月歷唔洗成本？吸引人購買谷銷量有咩問題？
咁日本雜誌夾個袋仔賣幾舊水你覺得有冇問題？
剩係識用價錢砍市場以本傷人有咩技巧？

記者衝鋒陷陣食彈,食椒,食棍,影相返嚟出個月曆係用自己血換返嚟, 報社被支共玩共匪經濟圈停晒廣告

人血饅頭?
抵共產黨撚你澳門狗

同x哥一樣

食屎啦樓豬

算啦 連登仔係咁雙重標準 面對現實都唔敢

又block一隻

我直程課金比佢

咁你返工為左黨可唔可以唔收人工？收人工就食人血饅頭架啦wor

我當你唔明，知唔知香港朝早派免費報紙呢單野? 人哋都有記者都要印刷點解可以做到免費？因為主要收入來源係廣告囉！
點解蘋果收“咁貴”, 因為支共唔鍾意佢成日玩踢爆, 揭開晒佢啲衰嘢囉！然後玩共匪經濟圈杯葛蘋果日報，逢奶共嘅公司都自動波cut廣告諗住陰乾間報社, 要維生咪要賣貴啲cover返製作成本囉！
咁都唔明繼續喺澳門做豬，唔好衝出嚟柒

5毛死撚開 大家禁起底就知佢乜野料
不推文！！！

弱撚智
拉

五毛帶風向？

拉

波台狗黎講，樓主好低賤

咁咪姐係賺到錢

樓主五毛
唔洗再屌此po已完
澳門豬就收嗲啦

一日有樓主呢d on 9存在，黃色經濟圈都會有停滯

蘋果日報算黃色經濟圈既傳媒範疇之一
有咩問題

我地澳門人好關心香港

村短

波台就波台 無人係狗 除左車狗

又浪費左個acc
blocked

用不推文回覆
樓主係三毛

唔好卜

Hide Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她

自己有腦唔會問呢啲問題，蘋果記者都出左好多力

....

係黃金經濟圈入面賣野又點算人血饅頭？

咁人地整tee 都唔算

唔算 黃媒有良心 我捐左十萬比佢

原來我一早Block撚咗呢條友

幾時